五年前都係禁制令出動之後場運動就輸左 點解今次都係一樣 好唔甘心

法庭果然係民主最大敵人

唔去機場未去第二度
有本事未成個香港都出禁制令

因為要尊重法治精神

睇埋聽日機場先啦 出左反對書都照去啦依家

唔去機場咪去機場條路囉
禁埋條路囉

幾時輸左???

連港鐵站都禁埋

輸乜柒呀？ 輸你老母

咁你要理解下咩叫法治

點同，以前佔死一個地方
而家個個星期唔同地方

以前人數小左好多

失敗者心態

以前有班人就專登留喺有禁制令嘅地方等畀人拉
希望今次唔會再發生

失敗撚走啦

block>負皮>上一頁
輸你老母

輸你老母 出老解都唔會認輸

人人日日出就一定得。
依家係中共唔敢出軍。

5年前出幾粒tg夠世界末日咁啦

打警察燒警署宜家先講要跟法治？
我有無睇錯？

[好戲量] 點解仲有人得閒理深夜d風向post

FF到咁

我地唔會為一張小小的禁制令而放棄！
無畏無懼！

戰都未戰，認咩輸

三權合作

刑毀唔怕怕禁制令

有無留意過申請禁制令嘅單位係無狗屋㗎

我一路都覺得一方面機場春袋要揸
黨鐵有禁制令我地咪坐滿一架車
唔上唔落癱佢一架車
再喺每個站嗌光復香港 時代革命

禁制令某程度好似助攻咁
話畀我地聽邊啲地方要適時搞一兩次就好
邊啲地方可以成日搞
邊啲地方搞還搞唔好太密 不過都要keep住搞

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

幫推

好重要 一定要今晚內入黎睇

機場好重要
機場好重要
機場好重要

sorry 我地明顯佔緊上風

對！

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

幫推

好重要 一定要今晚內入黎睇

機場好重要
機場好重要
機場好重要

輸你老母呀傻仔

幾時輸？

一乜尻樣呀?
輸乜尻呀?
你up緊乜春呀?
善用不推文

樓主失敗主義撚

有本事戒嚴,全部人唔好出街唔好番工

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

樓主cctvb既人黎
屌你老母

最好政府宵禁 要同埋啲外國旅客講添呀頂佢

出啦出啦
大家總有方法開啟新戰場
夠膽就禁制令唔俾市民出街

香港人最creative 同識進化

有本事咪介嚴囉 睇下邊個死

邊個話 夠膽佢就禁曬所有地方

屌你老母失敗撚 又輸乜鳩

Agger
法治係限制政府，唔係人民

諗清楚先講野
冇人認過輸
只要仲有一口氣 香港人都會堅持💪🏻

光復香港！時代革命！

不推文回覆

Be water

失敗主義 死撚開啦

失敗撚死撚開啦

唔人輸